[真的憤怒了] Starbucks 員工請入

今日(3/8)終於有前線Starbucks員工忍受夠公司處理突發情況嘅安排
佢地唔係冇安排 但往往火唔燒到入屋都唔去救熄

其實早喺六月金鐘遊行示威期間 已經有唔少伙伴不滿公司安排
防暴警到場 催淚煙湧入分店
但連可唔可以閂門 停止營業 都要等唔知幾多個上司決定

今日(3/8)約下午6點-晚上7點左右 已經有多位示威及遊行人士由旺角步行到尖沙咀
並且開始進行封路動作
公司竟然去到晚上9點30分左右 柯士甸道附近開始施放催淚彈時
開始打緊過黎喇 上頭先開始吩咐同事收檔 準備收工(收檔唔代表即走 你仲要做埋清潔工作)
但講緊收檔都要大約20分鐘時間
大部份伙伴去到晚上10點先可以離開 外面環境已經相當混亂
甚至有分店要去到晚上11點先可以離開分店
仲未計要去搵路搭車 而有伙伴直頭冇車搭番屋企
-----------------------------------------------------
我想請問 公司係唔係咁等錢駛?
妄顧前線分店同事安全?
一直匯報分店狀況但就只可以一直等
賺你少少人工 要幫你留守到幾時?
原來做Starbucks都要搵命搏
當你著住條圍身ON FLOOR 望住四圍所有店舖都落閘閂門
得你仲ON99喺度等指示 你同你屋企人都心急如焚啦
如果警方定性今晚都係暴動(我唔知定性左未)
我地收工果時俾人打俾人拉 保險都唔賠架
係唔係你黎賠呀?
-----------------------------------------------------
平時八號風球 風大雨大 都要番工 四圍都閂門 得我地照常營業
(D客都嚇親 冇諗到STARBUCKS八號波都要繼續做)
忍左咁耐都唔同你計
D客飲少幾杯咖啡 你賺少一兩日錢係唔係會死?
我冒住危險番工就真係會死架！

最後 如果之前有同樣情況 (金鐘 / 旺角 / 灣仔等等)既伙伴 都可以講下大家睇法同經歷
其他區既伙伴 同樣既情況下次可能就去到你果區
你地自己都要執生

一陣講埋罷工果PART (美心集團UPDATED左罷工同事不過問 但.......?)

Starbucks 係美心集團

屌 真係要推到佢老味道歉
次次打風打8號 甚至打9號你都要返
望撚住其他舖頭拉閘都拉唔切但係你仲要on99咁炒檔 因為大部分餐廳食肆都即刻閂門 附近住客同收工既人都會擁哂過嚟
都算
人工低到一個點 每次加薪同你計到盡 呢邊加你少少錢嗰頭就扣你津貼福利
人工同工作量完全唔成正比 由收銀沖咖啡整野食 執枱洗廁所洗地洗油池洗渠都係你做 仲要規距限制極多 但人工福利就奀過屎 人地美國starbucks不知幾好福利幾好人工 俾美心做臭個朵
8.5罷工你諗都唔撚洗諗 得一個員工返都照要你開舖做啊理撚得你死

總結 高層戴撚住starbucks呢個brand既光環繼續賺大錢壓搾員工 打風地震水浸海嘯你都要返工

美心同starbucks高層同黑警一樣死全家

利申做過幾年早走早著。

美心架wor

一位Office同事回應

「感謝夥伴的分享，我們十分明白及了解你們的憂慮及不安。就不同分店關門時間的意見，我們明白在溝通和運作安排上確有改善空間，並為夥伴帶來不便致歉。

夥伴的安全一直是星巴克的首要考慮，自近日各區發生衝突，營運團隊及各部門一直密切留意事態發展並作出行動。早前亦有為分店提供BCP指引，讓分區經理及分店可依指引作出適當的安排。根據現行之BCP，在危急情況下，夥伴不需埋數及作關門清潔，只需在客人及夥伴安全離開後再鎖門便可即時離開。

鑑於事態不斷轉變，我們會即時更新BCP 內之關鋪凖則及關鋪範圍指引，並於明天發放更新指引。

我們會繼續聆聽夥伴的需要並與大家一起面對分店的各種問題。」

你地定完一套所謂指引後
實則做出黎又係另一件事

我地認為緊急 你地就認為仲未算好急
突發情況發生時 仲要拎你份指引去跟住做

前線收工好似要上戰場咁 你地就密切留意 睇電視直播

8月5號罷工 應該會係近期最大規模既罷工行動
但美心/STARBUCKS 至今仍然好似毫不關心
馬照跑 舞照跳
純粹問問分店有幾多員工會罷工
純粹同你講 員工要罷就由得佢罷 唔好過問
咁假設一間分店7-8個人 有3-4個人要罷 得4個人番工
可唔可以閂門 暫停營業呀?
SORRY 你地4個辛苦少少啦
做慢少少囉 俾客屌下姐

Pish

8.5見

推

5/8 罷工唔該
報左更都可以唔番
我就睇你去到果日冇人仲會唔會要其他人踩WHOLE

推
Starbucks狗也不屌

支持所有美心員工加入全港罷工！
個個一齊罷工，無人返工，自然無得開鋪

Push

幫手推到上面有人應

本人喺3/8示威區附近上班的 ic 由於附近示威相對平靜 所以昨日係準時關門 但夜晚警方喺旺角 尖沙咀 油麻地等地方進行清場 地鐵不停旺角尖沙咀 巴士停駛 我只可以到太子地鐵站回家 不過太子亦大量防暴警察駐受 氣氛緊張 試問而家示威情況 公司如何安心公司夥伴喺咁嘅情況繼續工作 及下班？ 根據工司指引 有即時危險才可關店 不過關店真可保護員工及客人？ 當警察施放催淚氣體 飄入店內 警察強行入店捉人 引發打鬧傷亡 公司為何完全沒有預計？ 或真的賺盡每一蚊 有事揾保險？

唔係不便 係生命危險啊屌

呼籲本身不參與罷工同事一起罷工 遣責公司罔顧夥伴及客人安全

屌你老母 5號自己做撚飽佢
完全冇諗過伙伴既安全

腦細你幾時出黎回應下伙伴訴求

做左2個月就辭職

兩三年前有次打十號，果時我係office區舖做
一早掛撚左八號完全冇生意都唔走得，同個IC坐起floor R腳趾等你老母指示，完全唔撚明office區點解八號都仲要開
好啦九號啦終於話可以收舖，又冇話即刻走得，又要closing埋先走，走果時屌你老母十號波好撚野當時有得即走都叫做仲係九號呀屌!
走果時啲風吹到發發聲極恐怖，又成條街都係樹，點番屋企呀仆你個街!!!!!!!!仲要得果30蚊車費真係多撚謝哂呀
呢次係我人生第一次打風噤驚，多謝公司比左個噤完美既星巴克體驗我

利申：做左好多年前伙伴
完全明白大家好愛伙伴番工好開心，但公司太仆街既心情
我以前都曾經以為打風得我地有開比啲屋企冇野食既巿民入黎買野食都係一件好事，但冇雙糧又冇人會感激你我就知道自己太天真了
明知有衝突有危險都冇得走真係好撚仆街撚仲有人飲咖啡咩屌，比著我係IC就理9佢指示自己決定收舖

唔飲Lu ，唔識為員工諗

老實，出去好多細鋪都好飲過佢
有得揀都唔會Starbucks

美心集團 不意外

有沙田區partner 分享 當日元朗事件後翌日 網傳沙田等地再有白衣人會襲擊 而星巴克當日新城市分店差不多整個場內最遲收的店鋪 完全對於夥伴安全 視如無物

星記不嬲都唔當partner係人
咖啡就係咁打價 人工又唔見佢點加
客就永遠咁多 但又長期唔夠人翻工
夠膽個floor係part time 多過full time
我見過我真係見過

自己睇, 根本 Starbucks 就唔當大家係 partner

而家唔講，幾時講
8月5 三擺

M記八號波都要照做
無左佢地 我真係唔知食乜

去信美國總店 要求改善福利 否則收回特許專營權

同埋香港冇工會 連講數都唔得

真心問，員工唔係人？
唔好同我講食得咸魚抵得渴乜乜乜
有D野唔爭取，就永遠都要抵得渴。
公司一直有好多冤氣無人敢出聲
今次係好好既機會比員工表達訴求，我希望公司可以正視！

一句 公司唔比走 就可以答哂所有打黎問候既朋友

唉，作為Starbucks partner，老老豆豆。佢哋樓上都吾多識得分析當前局勢發展。

由6月到呢加，我從來都未見過有Office嘅人有咩實質+方便夥伴收工嘅程序。喺到有夥伴出聲先後知後覺。

仲有個所謂嘅加強夥伴App，每日內容就只會有大量公司新資訊（新產品，分店），營造一個洗夥伴腦嘅宣傳平台。你哋上面高層對夥伴嘅訴求都吾可以即時處理到（例如夥伴夥食福利等）或可以短期內回應到。究竟你哋做個App比員工喺做咩。

如果唔比罷工公司實在太短視 到時個個罷買美心就係長期嘅蝕錢

無人性 推

大x屋都有分批放人走
員工條命仲賤過啲錢

partner支持你

咁撚9？

已開始滅聲

又一城EXP都係咁撚樣

美心正仆街
申利 :4626 4326 4622 舊伙伴
前線員工加油
真係緊急情況可以落閘閂門
保障員工生命財產
唔洗理公司講咩

罷食垃圾EXP

請美心各同事一起罷工

罷飲starbucks！
冇見過咁冇人性既公司

前線一齊走人等收皮啦
又唔係高人工求9奇都搵到份part time

食過啦，啲野把撚，啲樓面態度又差，原來又係美心架？真係閪多過like

成個美心都係垃圾黎加啦
特別係高層

D垃圾上層又成日換 個個為條數 唔理班員工點

食物質素真係好撚差 但價錢又唔撚平 希望各位真係唔好再幫襯 成本低 價錢貴 食水好撚深

支持高層回應

留名等睇美心秋後算賬

岩啊 上面班仆街就肥過肥仔水 前線員工做到隻狗咁 年尾少少獎金都無尻埋

8.5 見

作為一個pt ic 當你鋪頭行緊202 老細又不聞不問 想罷工真係左右做人難

高層收皮啦
新城市嗰日班狗衝到入商場打市民，即刻通知分區都仲要等成50分鐘先覆話可以收舖，舖頭對出又泊滿狗車，真係有事起上嚟D partner都比狗咬死哂啦

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

呢d 連鎖集團嘅員工真係好慘

以前係星記做pt嗰陣都已經講過
做佢partner慘撚過做狗
Pt返8個鐘俾得10-20分鐘break
每年加嗰1 2蚊好似已經俾突你皇恩大赦咁
新年開工利是年年廿雞衰過你俾樓下看更嗰封
八號風球想留係安全地方暫避？
開舖啦伙伴諗多左

唔好講啲膠層膠政住 我地齋講前線
以前老細即店經理夠膽唔計伙伴OT錢
伙伴遲少少就同分區話要出warning
自己就日日遲開門唔拍卡然後係系統到改
七點要開閘接客我八點返到個場都未set好
：「老細唔知醒遲到啊」
有事就卸膊落細到功就自己邀
外面個場炒撚到閪咁就係房入邊瞓覺做文件做coffee tasting
成日話人on floor㩒手機自己就上淘寶開facebook
入左醫院同佢講返唔到工問我幾十次攞醫生紙
未出院邊hi到有醫生紙啊

間舖係商場入面都可以出現過米奇
每日開舖入back room可以有幾十隻飛飛沖出嚟
仲要可以店內條渠位成日回水臭到嘔屎咁
你以為入職真係沖咖啡同啲客we connect？
洗隔油池都係你咋！
個客係floor嘔都係你！
廁所爆屎渠無錯都係你！

總言之星記份工真係狗也不屌
在職伙伴祝你好運 想辭職就快啲遞信

利申：港島區sb pt 已脫苦海

其實向美國總部投訴有冇得諗

利申：4674 4647前partner

寫字樓一直都係用佢地嘅思維去出規則 完全冇落前線睇下個可行性 總之跟足麻撚煩程序 又唔可以要客等到要投訴

之前批鬥大會已經有partner統計過每日要撳幾多次timer 洗幾次毛巾洗幾多次手 真心對手啲皮幾撚粗都洗到爛晒
高層求其耍兩句就冇左件事 衛生係要注重 但都要諗下合唔合理先得架

更耐之前有新黎嘅大佬要求pastry要跟形狀擺 屌你班寫字樓有冇表達過意見 咸甜餅撈埋一齊擺點撚樣叫人分

以前冇咁嘅機會表達意見 淨係要死守啲on9規矩 前線同事今次要藉依個機會爭取自己嘅權益 ！

冇乜作用 美心100%股

美心 集團

金鐘partner 我自己聽講有partner 都聞到催淚煙

推
有朋友打八號嗰日都話要返工
我聽到眼都突撚埋

自古已來都係要番 唔理你點番 總之要番

呢間公司真係閪撚到無人有
個vibe永遠係唔錯得 一錯就死全家咁
啲經理就以為自己好大粒
喂講真你starbuck經理同m記經理無分別

不嬲都要返
雞碎咁多人工好似醫護essential staff咁

正一垃圾狗公司
Part time要照返都算 仲要人工都唔撚加

part咩ner丫，
美心集團根本當你前線員工唔係人
好多分店啲經理同主管平時返工既更數都已經係日日玩命。

而公司擔心既就只係佢哋會埋錯數出埋memo叫你搵多個B仔對錢

利申：前IC，轉左行

最慘如果係做商場樓上有住宅個日就炒到仆街 根本成個商場都冇乜鋪係有開 然後班客就係咁落嚟買野食野飲 好似饑荒

starbucks縱撚到啲人on99

推 唔好比佢沉

我地有機會見過 同區

咁你咪爭取囉
我地又唔係員工

佢個集團咁大
罷到再講啦

嗰幾間舖，範圍好細

吊美心老板個老母

怡和 不意外啦

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
7:00am全民不合作運動
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

74個區？

推到佢回應

應左啦 官方野

理得佢。有危險咪走人。
做飲食業有幾難搵工。

新人人工仲高過舊人。

Partner voice

講真 人工同醫護平排我相信夥伴們唔撚介意返工
可惜低撚過茶餐廳
但廁所都要你洗
狗也不屌
Mon post高層: hi係話你班仆街啊 小心死全家

都有得諗。。。因佢已經做衰咗個品牌

無論係品質，客人方面同對待員工方面都每況愈下

唔通火燭仲要通知分區先走得？！
總之大家partner有咩事就落閘走人

已經成功爭取由店舖負責人決定走定留

美心集團一向ON99 元氣都有眼你睇

要物理遮擋啊

推到你地聽日被罷工

夥伴的安全一直是星巴克的首要考慮
難聽過粗口
打風打到8號都唔走得 仲要話9號就走得架啦
屌你老母 好係皇恩浩蕩咁

之後仲有三日既買一送一，祝大家好運(究竟你地生意有幾差，先至可以出呢招？係三日啊伙伴)

人工同工作量唔成正比，上司又唔攬你地，想問為咩，值得咩？

出面求其搵間茶記做送外賣，人工都高過starbucks，自己諗

申利:舊伙伴，之前炒到仆街

啲經理ic會
sb罰鳩啲經理ic最撚叻
搞到個個都有咩事都硬食 賤到仆街

推到美心回應！！！！

早兩年bogo都係一個下晝下指定嘢飲
今次係咩嘢飲仲要連續三日
真係荒死伙伴炒唔夠

利申：港島忙舖舊伙伴

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

有位經理真係前m記經理嚟

港島？

你地應該立刻email去美国星巴克總部作出投訴。我相信回覆應該是正面。

做左差不多2年已經睇到好多香港sb嘅痴撚線野

張爛鬼員工證要等1年半先有 仲要追過無數次 次次覆追緊追緊
最撚痴線係個經理幫我用50蚊報失先至有

同啲唔同區嘅夥伴交流
所有分區經理都係on撚9 唔撚用腦
最中意9up 因為9up 唔使負責任
次撚次講埋啲做唔撚到嘅野 又唔比解決方法
做唔到又入前線數

平時勁撚得閒走黎走去
多次見到分店有野唔啱office心水 一個字都唔提 前線唔清楚 出左事就屌鳩經理同主任 自己就卸撚哂落黎

有閪客無理投訴 又一開始就屌鳩哂前線
一句得埋黎 「我知你好有禮貌 但要有人證」就要人唔再提

工時長 日日返8個幾鐘 次撚次係人差唔多放工先走黎 唔到10個鐘都冇得走

再唔係就食飯時黎 啲經理主任攰到7彩 想食飯瞓下休息下 都要夾硬起身聽佢地講埋啲冇建設嘅野 仲要到成個飯鐘完撚左 唔比人補返

10次有9次 轉promotion第一個朝早部死人pos就會死機 it次撚次都要搞半個鐘 我地就一朝早又要執餅 又要人手寫單

一多優惠 部機又死 用widow xp用十世 最近換左win 10 hardware用最低要求 撳兩下又要等 撳多下直頭唔撚郁

炒到7彩 飲淡水都冇時間 個on9分區話我地同佢打招呼唔夠熱情 人地其他鋪好熱情好開心
屌佢老味 人地間鋪5分鐘都冇一個客 得閒到打飛機都打10次都冇問題 佢攞黎比

附近開哂啲台式飲品 又有閪茶搶生意 生意額下降話唔關人地事 人地冇搶生意 話佢點解又當聽唔到 叫佢比解決方法又當聽唔到

大佬呀 用下個閪腦都知 啲台式飲品好飲過你sb啦 人地飲完杯台野 會唔會特登走過黎買咖啡呀 屌你個腦

講裝飾講幾年 終於裝到 點知由食埋人地間鋪變細裝 裝完連啲設備又唔齊 filter水要問先裝返 bar位熱水又冇左 啡機後面個垃圾桶去左出drink位 啡機同出drink位隔5步距離 整杯野要攀山涉水 到時炒吧炒慢左又係夥伴問題
成間野甩頭甩骨 多左度閘 但又唔啱位鎖唔撚到
咩都可以唔齊 係cam仲多過以前 裝少左幾隻cam就屌撚哂鬼 完全0死角
驚死人有1秒唔做野

打8號 隔離啲鋪閂撚哂 得我地仲做緊 到走得嘅時候 仲係落狗屎咁落 屋企都差啲返唔到

做到食無定時 天都未光就起身 早餐都唔食 餓住個肚幫你做 想拎你一塊薄過a4嘅方包食下都好似千年罪犯咁 夜晚賣唔哂又係dum撚哂佢

大時大節 做到狗咁 淨係比少少錢請一大班人食個下午茶仔 分返開我買枝牙籤zip好過 over左唔使問一定又係分店經理嘔突

太多不能盡錄 見撚到佢話關心partner先咁撚燥 屌佢地味 返工慘過坐監 唔係人情唔會撚做

坐office嗰班連americano都可能唔識整嘅唔該收收皮
自以為好清楚每間分店運作 慳啲啦
咪撚扮熟
屌你老母 企開啲啦

btw 勿相認

勿相認
屌真係嬲到仆街
727果日成個元朗都收哂皮咁濟都仲係得yoho starbucks仲開緊 係咪得一間野開住好撚威先？啲高層個腦真係裝屎 淨係識賺錢 你老母閪自己走落黎做下呀笨 人工又低 福利又唔好 唔係間鋪啲人好真係走撚左十世 我真係唔明 人地外國starbucks福利咁好 環境又開心 點解黎到香港淪落到咁
我係到建議大家咪撚做 真係痴撚線公司 唔好以為starbucks呢個名好高級 真係做狗 推撚到班仆街高層反省下 日撚日係到涼冷氣 坐撚住左個腦？

46xx partner here
高層全撚部都係垃鳩圾
8號波無撚得走 仲要炒檔炒到踢晒腳

追唔到營業額 分區經理就日日打電話落黎問3問4
再唔係就whatsapp瘋狂轟炸追數
好似前世爭左佢好撚多錢咁

鋪頭幾乎所有partner都有出去發夢 反送中
SM一聽到我地討論政治 就開始發老脾屌鳩示威者
話阻住晒 搞到營業額低左 搞爛佢條數

琴晚旺角遊行 防暴警企撚晒係鋪頭附近佈防
通知分區同SM 可唔可以早d閂門比partner走 保障安全
屌佢老母 剩係叫我地等通知咋仆街
結果可以早走既時候 屌拿媽已經放緊催淚彈啦
再遲小小走我諗已經比狗打撚死

分區同SM 我屌晒你地老母呀
勿相認

連自發無大台既示威都識講 "交由前線判斷情況 做應該正確的事"啦

跑_ _經理？其實有好多都係

43xx 全部partner都一齊罷工

高汁！！！！！！

聽日我間鋪202都行唔到
好想叫埋其他part time罷工

由新出MOP嗰陣入職 句句心聲

如果其他pt真係射波 就唔好死撐
記得叫你SM/IC帶你去睇醫生

可以叫Ivan wong 食少d 煙。 試下幫多d partner 著想

呼籲緊我個IC明天狠心罷工去

港島區Partner：痂尻線，首先人工低到一個點，唔夠人返工成日迫OT都算尻數。做經理個班垃撚圾，忙就話入經理房處理文件，但事實係入面食早餐同訓教，一忙完就走出黎問需唔需要幫手，唔理班細既感受，當佢地係棋子，利用到盡。你開聲同佢講問題，佢就話你搞分化，唔妥佢，佢就係你返工期間玩尻你。成日為屌而屌，講一套做一套，自己遲到就改鐘人地遲到就屌人有冇責任心出warning，身為管理層唔做好榜樣D細既學壞晒。做到成積就話自己管理好好，做錯野就搵藉口卸膊。放飯就成日放突，到自己食飯就係咁叫你做野，但飯鐘照計。病咗唔舒服都會俾人屌，罵唔返工會影響到其他夥伴，其實我駛唔駛俾埋條命公司？出間表又係痂線夜晚唔夜都唔出，你個日有野做想放假要當經理係神咁求佢，你地本身關係唔好都唔駛放到假。明明自己仲有RD未放晒佢會係間表到寫你放AL博你睇唔到扣你大假，但佢自己放幾多日都會用RD放，之後你諗住去個旅行放個假佢同你講話你放晒大假。

真心班高層有問題，開員工大會叫大家講出心聲唔會抽後算賬，但係你想提出個時會叫你講自己叫咩名同你係邊間舖先，之後先問你對公司有咩意見。屌啦，弱智架，叫人點講出口

咪撚柒返啦 集體罷工 叫d大粒自己開鋪！！

Hi All
已通知所有夜更IC立即刻離開分店。

係咪on9 依家11點先叫人收舖
真係柒開有條路

唔明點解仲有人為呢間垃圾公司仆心仆命
人工又低高層又膠
當正前線唔係人
出面大把工好過星記 人工好過星記

————————————————
八五三罷

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

琴日俾人屌完 今日即刻早收

人工好低囉

早鬼早馬咩，放咗催淚彈先有得收

其實知道個區會遊行就應該提早收鋪做個早餐就算啦
打個電話突然叫收鋪咩都唔洗搞
咪將舊屎留到聽朝IC執有意思咩

10點9先收到通知要走
再遲少少 連地鐵都冇

真係多能謝 可以早走十幾分鐘 要感恩

美心...

香港Starbucks

美心集團

做過半年美心，純粹同為飲食業黎講假多先有人做

垃圾公司

你睇聽日咁多區集會 又會早關門咩？ 我就唔信

唔好提啦 真心嬲
做左2年新人入職高過我都算
連1個月contract 嘅白紙一張嘅seasonal helper都高我近$20/hr係咩玩法

聽日仲要做，都唔知點算

聽日番去又比早更DLM

做週點

公司memo寫九號先有得pay

罷沖咖啡

聽日大家一齊罷

好想瘋狂請飲

推 仆街公司 高層 到到都一樣

週佢老母咩叫office 鐘意睇cctv捉人玩電話個個人落黎週飽佢

絲打同處境

真心試過捉人玩電話咩？

根本就唔係人做 做經理就比人捽數到仆街 做ic/b 就比公司五時花六時變政策搞到無所適從 同埋佢地最叻就係屈你食死貓 莫須有嘅罪名要你走

利申 前經理

公司規定兩個人先可以入鋪頭開門
如果聽朝是但一個因爲不合作運動而遲到或者返唔到工
當值ic就要向分區經理請示
如果間間鋪都係咁 唔知啲分區高層可以點呢

利申:已經知道聽日有鋪因爲唔夠人返工所以要close
大家仲唔快啲叫partner聽日準時返到鋪

唔只Starbucks 成個美心集團都係咁

我店一向只有ic開早，一個人開哂兩個檔
所以我店明天照常營業

Ps 我係冇報更 支持罷工齊開花

諗緊聽日罷唔罷嘅伙伴
你敢唔敢為香港走出呢一步

係港島 不過係肥婆嚟

細到點嘅舖可以一個人開兩個檔

美心淨係睇P&L! 理撚得你地！

推到俾美國總公司知

美心公關呀頭超級藍絲，梗係唔回應啦

咖啡迷表示點幫手

同事做緊
完全明白到有幾慘！

分店處於敏感地區
如果聽日partner安全番舖開檔
無耐附近有危險要閂門離開
交通又癱瘓左
要哩係舖直到永遠？

我係沙田友
十四號個晚我係示威現場
我之前開左個帖
LadyM同你地一樣都係好遲走
D員工全部困係舖到冇得走
佢地仲要冇閘可以落
不過都好在有佢地係甘比水我地
好多手足中左胡椒
情況太亂太危險
我地都唔敢叫佢地走呀
真係好慘
你地做飲食八號風球都要反工
真係無良心呀
辛苦你地la

屌same啊做左成年 黎左個新人竟然高人工過我 嬲到仆街。。。

光復香港，時代革命

屌 廉價勞工黎 722商場最遲收舖就係星巴克
啲人不停走 佢就不停呃啲學生入黎做
利申：已劈炮

Pacific coffee 都差唔多之前722個時咪有傳言會有黑社會入嚟元屯搞事既，我做個區就係元屯入面其中一間店長前一晚同分區經理講完，佢淨係覆咗noted 其他鋪都係勁早收咗(最遲都係6點)，得我地傻更更等到7點幾先收得工。中間店長有問分區可唔可以早收鋪，分區都淨係講咗句：你地咁入，冇事既～
個下真係火都嚟，完全罔顧員工安全

屌！一人一去email 過去美國啦
推到高層出黎回應 道歉

罷食美心

利申：前partner

就算正常情況都唔可以一個人開舖 / 收舖啦

push

幫推

我諗好多區都收到通知
有D分店已經唔使開
其他人"如果"咁唔好彩番唔到 公司都唔會追問原因

咁大家醒水啦 番到去有咩事又要閂門 又走唔到............
早更番到去 點知中更夜更番唔到工................

44xx 全店罷工

Ic 係萬能 9個字 開皮開bar開bank冇難度
我鋪係賺錢鋪黎

罷食罷飲！ Partner們唔洗再炒檔

美心集團

partners好波

垃圾starfucks

想知有幾多間開唔到

我都好想分享下美心經理級以上既ON9野

上年有個颱風7點就打左8號波，個分區都叫我地照返工(果時仲係屋企未出門口)。
係我準備落地鐵果下轉9號波先WHATAPPS話:
唔洗返，個分區仲加左句，我冇諗過甘快掛9號。

係我辭職前我個分區，轉左個垃圾經理黎，改鐘果的唔撚洗講(一定會做)，唔知夜晚係咪做愛做的事做得太攰，返8點10點先見人。已經係炒撚死左(中環區大鋪)，唔係遲一日甘少，係連續幾日呀！其他人做11-12個鐘，佢就準時收工。
仲有好多野分享，不過下次先。

利申:前港島區伙伴

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

Lm

我行夜運車冇一個鐘都開唔到個皮

你地都叫好 我地先係真仆街

美心都係睇錢行事
我就唔信高層唔知邊到有遊行邊到有危險
8號風都照開門 又少人飲 都唔捨得提早閂門
搵partner條命幫佢搵個幾十蚊

最快九個字 真係極限

我間鋪個ic係垃圾 乜都唔做 基本清潔衛生常識都無
出緊ic份糧 但b仔都不如
比每一個b仔 pt都睇唔起
仲話自己係coffee master
毫無羞恥心

優秀
我經理都唔差得去邊 每個月都有一個禮拜或以上既大假唔係大假就sl 搞到自己多災多難禁
有唔啱既事同佢講 一唔夠人講或者大聲少少就話情緒唔受控制 但佢冇諗過個根源係佢令到其他人禁
利申:都係中環區大鋪伙伴

B仔LM

唔回應罷飲

我個floor得2個full

我間舖得四個full 利申大舖 長期都pt多過ft

係囉，係囉，話你有情緒問題，係因為佢有問題麻，呢個經理改鐘改到比人報串 ，加上cv比伙伴踢爆自己做 報左比分區聽都冇事呀。
lol者係無論幾錯，都會冇事！

44xx聽日唔開舖

幾時輪到我地唔開

我細鋪 但有10個or

4/8 各區都有衝突發生
5/8 罷工勢在必行
而且已經有唔少分店確認唔會開門(但得佢地分店自己/自己區知道)

公司仍然未有正式交待明天安排
我諗會有好多客人聽日去到分店先發現冇開門
或者大部分分店服務效率會降低 等侯需時
但公司連公告都唔發出黎俾客人知道
最UPDATED就係提人 6/8 - 9/8 做買一送一

Pt

真係返工就好 我地星期六長缺

推到美國官方回應
我估總公司係撐你哋

撞

就算要返工
今日都慢撚慢做
為答謝尊貴客人堅持消費
我們分店夥伴一定會堅持18-23去比客人
爭取每一杯飲品都達到公司要求
Partner add oil

43xx聽日都唔開

43xx 岩岩開鋪 第一個電話打黎係問我可唔可以正常開鋪，唔係問我partner返唔返到黎。真係多謝公司皇恩浩蕩

咪係 唔啱standard喎partner

當年我上堂上咗一個禮拜（好似係）
做咗一個禮拜
辭職拎咗兩個禮拜糧

我見過1個SM 4個pt 真係cls公司

美心集團就係沒良心既黑心公司，我做過美心就知，仆街9號波先走得，個門吹到曲曬，幾撚危險，都唔比走，都痴撚線！
講真做咩工都好，唔好再入美心做，太沒良心！！

港島大舖 試體1個SM 1個IC
其他10幾個人全部pt
情況持續幾個月
分區都唔會俾人你唔會借人俾你 睇你死
係啊講緊你啊臭閪Ching_ey
因為同區其他舖都知環境惡劣又日炒夜炒
無人想過嚟幫更

八號風球 催淚彈 sorry你都要開舖

啱呀

最後有無人知有幾多間無開？

聽聞街舖大部分都唔開 但商場入面就照開(聽經理講 未知真定假

仲飲咩買一送一，罷飲！

幫手出信去美國總部
特別係用客人嘅身份
話不滿香港管理手法同埋罔顧員工安全

借朋友ac

分區同老細終於注意到
扮曬嘢咁話partner安全最重要
我哋間鋪唔使返

辛苦曬啦，金鐘廊既伙伴，
好快就可以收工啦：）

我嗰間今日都唔洗返

聽日咪又要返去買一送一

香港人 加油

其實除左金鐘中環仲有好多partner比分區逼緊返工

現

美心集團成員!

....哦....

同中國人講良心良知人性?

唔好玩啦 公關技倆 尋日喺度同Yammer 比人鬧到hi hi 今日唔扮下野關心 聽日大把信收

全靠Yammer有人發聲

嗰班Partner 一定比秋後 繼續喺到做嘅真係要多謝佢地

佢真係好臭

分店提早關門

佢真係臭h黎架！佢覺得SM一個月放得2日假係一件值得自豪的事。

試下早更唔洗返

真係唔洗諗

我都唔明點解俾人炒要求公司俾佢返黎做？
呢間野好做咩？！...東家唔打打西家...

以前已經成日同啲partner笑鳩佢山東人
成座山咁大
新年落舖都唔會派利是啊度縮臭閪
跟著佢嘅SM十個有十一個都當佢殺父仇人
早半年佢調區定咩啲SM都想開香檳慶祝

俾人炒得就唔好諗返去做啦
間公司有金執咩

根本就係黑心公司 想入黎做嘅真係自己諗清場

日本partner支持
光復香港 時代革命

利申港島區舊伙伴

我唔記得咗
但好似話果個人係唔知上堂定考試用電話 直接俾人炒
我想講抵你死啦 衰埋啲咁嘅嘢

係咪IFC?

聽朋友講所有金鐘既Starbucks已經閂晒啦，各位要小心啦

屈臣氏都一樣咁仆街
萬寧一收到小小風就落晒，屈臣氏就死都唔關

聽我朋友講，旺角個d鋪都收剩幾間

個SM係唔係已經升佐職？

EXP 經理同老公深藍

有無partner 夢遊緊？

屌SB冇用，源頭係美心集團，開個po抵制美心啦，越嚟越不知所謂，淨係識睇P&L

BOGO慢炒

早更ic打比分區話佢返唔到工，跟住冇人開舖全間舖唔洗翻 jeng

男/女經理

點解你打左咁多個X我都好似知你講邊個

創紀之城分店今日係擺左工？聽日即刻買返兩杯支持

想支持罷工同事請4-7不要買一送一 是同事罷工 不是公司罷工 支持同事 不要光顧

B仔定ic被捉？

請不要光顧買一送一
公司處理不善就搞前線黎搞
搞買一送一人手又冇 202要點抄bogo
如果做到80個bogo已經過左人體極限

80個bogo transaction即係160杯
無論係shake定blend都應該斷手
仲未計fill冰嘅手部勞動

你睇睇公司IG 買一送一個post 我地d客人幾開心
聽日大家炒得開心d

呢間野做過幾日, 佢地對員工狗都不如, training未上曬, 甚至唔俾你上, 就即刻要你幫手

返工頭幾日, 咩都未熟, 其他人已經覺得你幫唔撚到手, 成日用個殺左佢老豆老母個樣對住你(同期其他分鋪新人, 亦遭同一對待)

Partner, 呢個字真係難聽過粗口

請大家806-808罷飲Starbucks

你當自己真係咖啡師咩

沖你就沖啦

冇當過自己係喎 sorry
但唔係咖啡師沖咖啡就可以唔需要理會我地安全?
我地係返工 唔係賣命
不如你on99咁試下企係度硬食幾粒鐘催淚彈
8號淋到濕撚哂都要返去
沖一杯唔係咖啡師沖嘅咖啡比你呢種社會垃圾

代朋友post

呢間真係痴撚線公司黎
果陣時杯比人偷左又要入員工數
返一個月工要賠成五舊水
搵鬼做啦你老母

今日炒bogo炒成點啊

港島partner 留名

炒左2幾個Bogo,之後到我收工Partner 仲做緊

冇停過

間間唔同吧 九龍區都幾warm

不知所謂! 當年讀書做part time 打風要返，我唔返就記低個名同住邊，屋企望落樹都吹冧，無理佢地唔返。返工賠上性命 唔值得

做佢老母西冇良心

港島區好似特別多人事問題

間間都有架啦多定少咁解

仲有一日Bogo咋咁多位
連續三日都頂得住
下次公司可以搞祝一星期 一個月

輕鬆炒
180 BOGO

b仔表示專登唔報bogo呢3日更分店行202炒死夜更又要早更ot 可惜ot錢批唔批就大家心照啦

做得好啊
202 bogo真係好絕望

202 炒Bogo
partner 你邊區咁慘

嗱，有個sm唔係咁諗既
個老屎忽sm仲同山東閪好fd, 成日一齊去旅行tim
sm有咩事都達個分區出嚟大你 「姐姐話要點要咁…」，炒檔炒到on99 偷啲時間係floor死角位躲埋飲啖水，都要diu9你做乜飲水「姐姐唔中意你地係到飲水」，有時間整杯嘢入去慢慢飲既話，你估partner唔想？
打佢地工衰L過做狗！
講呢對黑山老妖真係有排講

唔記得左佢添
做左十九幾年但都未考到coffee master嗰個
（好似話今年考到）

太冇存在感嘅關係已經唔記得佢叫咩
作為一個sm佢係龜速沖野飲
講衰一句搵個入職半年嘅B仔都沖得快過佢
睇住佢紥馬倒奶就係為左睇條水平線
簡直係港島sb必睇夢幻畫面之一

多得佢佢間舖之前美心audit好似得五十幾分

呢對黑山老妖係好襯
伙伴得閒上嚟講多啲

茶木都係

加你一蚊皇恩浩蕩，加咗都唔會夠啲新人高，做又做得多過人，仲要有人冇得加先最惨

唔自爆啦

前幾日北角吹雞入到鰂魚涌，pqrtner都唔知點走

真係有得早收？

成間鋪得幾個炒得郁
次次炒親都係嗰幾個
其他就係到吹水
bogo炒200
三個鐘係到慢慢吹水慢慢炒
其他人就做到狗咁
cs嗰個又唔知自己做緊乜撚嘢
PTB三個口屌你老母戇鳩鳩

sorry講到1999咁
怕比人相認

宜家有啦，但係要見到popo或者有勇武先開始

比你見得到嘅你仲走到咩 咪玩啦

你同coffee concept講啦🌚 我都想屌幫office撚
夠唔夠姜禮拜日落鰂魚涌/北角其中一間starbucks 等到partner走佢地先走

pt b仔
三日bogo都有炒
由大早去到炒完 差唔多八點收工
後bar位同岀drink位都有輪住炒
炒frap炒到對手就爛 好似游完水咁

辛苦晒伙伴
下次帶手套可能好啲
我之前都有伙伴做到有主婦手 直頭有龜裂狀況

大家可以做幫手文宣

係邊個勇士 請受小弟一拜

示威區的partner們。。。今日有冇指示早放？

請支持國難五金西環店

呢幾個月，真係無論政府同大公司
d高層全部都廢，做唔到決定，推d前線去死。
全部廢柴

你地班仆街高層妄顧員工安全
同啲黑警妄顧市民安全一樣咁冷血

人皆有惻隱之心
要前線冒住生命危險黎返工 喂講緊有機會吸過期催淚彈喎
如果覺得咁樣都無問題 咁你地同畜牲都無分別 都係無同理心

Ivan Wong 你話同員工一齊面對
喂點面對呀 你入咗平行時空呀?
員工吸緊過期催淚彈個時你係邊呀
員工被啲on9客無理取鬧個時你係邊呀
你坐係到unun腳嘆冷氣咋
點樣一齊面對呀 唔好講廢話啦廢人

仲未放得....班高層當班基層唔係人。